# Відповіді на питання:

1. Прототипне наслідування це коли ми маємо об'єкт з його власними властивостями і хочемо створити ще об'єкти, які будуть дещо змінені варіанти першого об'єкта. Тобто ми хочемо повторно використовувати те, що ми маємо в першому, але також додати ще власні методи і властивості для інших об'єктів.

2. Ключове слово super() використовувують як функція для виклику батьківського конструктора в конструктор класу нащадка.